覺唔覺得上莊文化好影響呢場運動

感覺好多fm寧願擺時間係上莊 預備mock cam campaign 都唔願意關注呢場運動仲要眼見好多莊都政治冷感 活係平行時空

唔只上莊 好多同事都好似平行時空咁 照行街照去旅行

搏盡無悔💪

一次過收曬d垃圾hall垃圾莊皮喇
On9文化冇撚用

咁「摺」嘅文化都好影響....日日摺係lib溫書，根據樓主嘅邏輯都有好大影響

Poly 開SEM初期仲好落力搞Ocamp

又唔好咁講
好多人都有幫手
唔係全部都係mk仔嘅

有個朋友周手足岩岩過身全港開花既時候佢仲通宵con緊下莊
但係都見到自己系莊成班人出去發夢，所以正面負面都係睇入面啲人架姐，呢個文化本身冇問題